LMF 定 24herbs

lmf正皮

mc仁

鋼gum

lmf la ching

我都好想好似中左頭獎 有嘢唔駛做老細又吹我唔漲

不是兄弟 top1

有今生冇來世都不是兄弟

一 二 兩隻手指

唔屌你以為自己

揸緊中指

KZ!!!

上寶福山同你補祝生日我請

ok！

Mc煎